如果你要去hktvmall參觀/開會...

一定要食飽啲
因為個飯堂真係好垃圾！

利申:HKTV員工
真係忍唔住要屌柒個飯堂

diu 肚餓嘅話屎唔臭都食得落啦